有冇絲打覺得毒撚係一種好得意嘅生物？

毒撚通常比較怕醜
佢哋d反應好好笑

Like u

冇人覺得呀屌

死撚開啦

對個好可愛既毒撚有好感
唔肯定佢做既野係咪都對我有好感

又到情人節
一年一度玩鳩班毒撚既節日

恥笑？